Trump再次出Tweets提及佐治亞州點票狀況

催GA州長認真對簽名

再次點名GA州長

[11月19號]美國大選新聞總匯

美國各特種作戰部隊及情報司令直接向國防部長滙報

Fox 訪問美選舉安全及國家安全專家：有確鑿證據顯示選舉舞弊及Dominion 投票機問題，佢8-10個月前就曾提出警告

美國聯邦選舉委員會主席：我相信總統選舉有嚴重舞弊

「突發」密歇根州Wayne County 兩個共和黨委員收回選舉certification決定

共和黨全國發言人Elizabeth Harrington Retweet新聞：內華達州有15000人同時喺其他州都投咗票

傳 美國聯邦政府 準備以反壟斷法告鳩FB

Lincoln Wood: 佢地沒收左Dominion向德國嘅server而正向度還原data

聯邦政府有無權sack州長